{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2600113?place[place_type]=GID&place[gid]=2600113&place[latitude]=34.7068513446&place[longitude]=127.7571275923&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 깔라까따 호텔 & 리조트"
    },
    "text": "ラテラスリゾートは全羅南道麗水市突山邑に位置するリゾートで、様々な施設とサービスを提供しています。 プール、キッズプール、キッズウォーターパーク、ファミリープール、ジャグジー、室内プールなど、さまざまな水泳施設をご利用いただけます。 2023年11月1日から2024年2月29日まではキッズプールとキッズウォーターパークが運営されておらず、ファミリープール、ジャグジー、室内プールは10:00から21:00まで運営されています。 キッズプール、キッズウォーターパーク、ファミリープールでは使用条件が異なりますのでご注意ください。 付帯施設としてBBQキャンプ場、BHCチキン、CUコンビニ、XOXOホットドッグアンドコーヒー、ツーサムプレイス、ON PLAYゲームゾーン、居酒屋マンカイ、ラテラスウィンタービレッジアドベンチャーなどがあります。 朝食はマリンテリアで提供しており、朝食は現地で決済し、利用時間は09:00から10:00までです。 客室での調理は不可能で、荷物の保管も可能で、客室ではネットフリックスをご利用いただけます。 リゾート内では無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 人数を追加されますと、追加人数につき費用がかかり、寝具の追加も可能です。 利用時間はチェックインからチェックアウトまでで、各部屋ごとに基準人数と最大人数が異なるため、ご確認ください。 テラスリゾートの基本情報としては、無料駐車場と無料Wi-Fiがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、チェックイン時にはベッドタイプや商品が決まっていません。 ラテラスリゾートでリラックスした休暇をお楽しみください。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラテラスリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラテラスリゾートは全羅南道麗水市突山邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラテラスリゾートではどのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ラテラスリゾートではプール、キッズプール、キッズウォーターパーク、ファミリープール、ジャグジー、室内プールなどの水泳施設が利用できます。また、BBQキャンプ場、BHCチキン、CUコンビニ、XOXOホットドッグアンドコーヒー、ツーサムプレイス、ON PLAYゲームゾーン、居酒屋マンカイ、ラテラスウィンタービレッジアドベンチャーなどの付帯施設もあります。"
        },
        {
            "question": "キッズプールとキッズウォーターパークの営業時間や運営状況はどうなっていますか？",
            "answer": "2023年11月1日から2024年2月29日まではキッズプールとキッズウォーターパークは運営されておりません。ただし、ファミリープール、ジャグジー、室内プールは10:00から21:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食はマリンテリアで提供されています。利用時間は09:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ラテラスリゾートでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ラテラスリゾートでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ラテラスリゾートでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ラテラスリゾートは全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ラテラスリゾートの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、ラテラスリゾートの駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "ラテラスリゾートで利用できる言語はありますか？",
            "answer": "ラテラスリゾートでは日本語が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 528
    }
}